另外一個加拿大人比中國處死

叫fan Wei
係咪大陸蝗移民

btw佢叫氛圍？ 名都核突過人